[另類] [D1167] 古預言研究#16 之 12月20日英國南非病毒

今天2020年12月22日
「印度神童」神準料中疫情！
「印度神童」阿南德年僅14歲，日前預料12月下半至明年3月底土星與木星相合，世界會出現超越新冠疫情的危機；隨後英國發現更具感染力的新變種病毒株，被網友認為是印證阿南德的說法。然而印度神童並非一直料事如神，他曾預言2020年會發生第三次世界大戰，但除了國際局勢緊張有所升級外，並沒有出現大規模的多國戰事。

世界大戰未呀

lm

其實都係大陸人互相參照/共同願望唔出奇

最壞情況已過

利申 會推算

英國傳媒指中央擬任命臨時行政長官 撤換林鄭月娥

如果柒婆真係3月前下台，區姐又講中了
佢之前講過柒婆2021第一季會下台

掃場工具一直有，emp 激光都夠打無人機，問題太重型，而且emp事實上係戰術式小型核武，level完全唔同

啲fd去外國玩下一用都下下中靶啦柒頭，而家啲assault rifle 你肯用就殺到人啦係咪啊巴打你劏雞都冇力hold唔到把槍就以為個個好似你咁？

又係講fd乜乜柒柒，原來又係無能力靠人哋fd嘅廢人

同大紀袁一L樣，理想就無敵，招兵買馬時就唔預自己啲仔女

用啲fd嚟做例子係因為佢哋係你口中所講冇燒過槍嘅普通香港人，而佢哋都一燒就燒到下下中靶嚟帶出槍現代嘅槍根本唔難用，屌鳩你條打靶撚喺度鳩嗡，點樣會twist 咗去咩冇能力靠fd？
好心你一啲邏輯都冇，就唔好扮撚晒嘢啦垃圾

低低調調做弱者等人救咪幾好囉，係要沖出嚟柒，你哋班垃圾黃絲慢慢係度自high啦，留名等睇班黑警點樣打9你哋。

無錢無裝無經驗就就自high同受過訓練嘅full gear警犬打槍戰，你同支那班小紅粉一9樣咁L柒廢。

屌你兩屌就露晒底語無倫次唔撚好玩嘅咁垃圾

見都班所謂手足畀人押上庭都無人救到佢哋，身體最L誠實

周庭黃之峰肥佬黎準備入冊，連登仔班特種部隊去L咗邊，唔通又係流浮山炒車呀

PR狗你好

講嘢冇邏輯又鐘意跳線大家都知你咩料，仲要鳩推文，講到連開鎗都唔敢開真喺唔識嘅俾你嚇死，識嘅就笑死

有兩件中槍而家等入冊，連登特種部隊去到邊，軍師團隊又去L咗邊，連人都救唔到就走去話開槍同警犬駁火，一群無錢無腦無經驗嘅社會垃圾網上寫幾句自high妄想開槍就可以光復香港，不如實實際際去泰國搵降頭師傅搏下好過啦。

真係驚 旺角見到d 氣槍 就走入廁所大叫仆街 喊左

冇人話過開鎗就光復到喎，不過針對喺市民真喺有鎗政府嘅管治成本就唔會依家咁廉價

至於咩特種部隊都好攞出黎講，你唔好再FF得遠d?實際上香港人自身就喺無力同港共硬碰硬，呢度嘅人我諗都好清楚，有鎗都只喺一種假設，你要響假設上再假設到底為乜

又嚟假設，連登真係多專家

喺你自己鳩假設在先有咩資格好話人

唔係我假設，係沙維呢條粉皮假設『隨時打仗 到時等拿槍 X黑狗』

不自量力，口出狂言

你自己上面都大把鳩假設攞黎講
而你句「不自量力 口出狂言」咪就喺建基於假設上嘅假定預判，bullshit夠未

本來就係圍爐區,你做乜撚呀

已封鎖會員 - 金裕貞無碼流出

12條友咪做咗condom囉，所謂嘅義士一個又一個入冊，你哋啲假設真係好L犀利，送頭一流。

Agger
香港人係新手嘅話其實最好係運用步槍 有晒瞄具同槍托幫手應該會好好多
手槍嗰啲如果要打得準真係攞嚟戰鬥嘅話唔打返1000幾百粒子彈唔使旨意
利申喺外國受過槍械訓練 步槍衝鋒槍學得識 手槍自己都覺得未ok 可能係我廢

用槍械真係唔難 智力正常嘅人喺指導之下15分鐘就應該學得識M16系基本操作 手槍嘅話仲簡單當然你準唔準係另一回事 不過而家城市環境內嘅話距離咁近
如果開返關有錢嘅可以去美國某啲州報名玩 有啲package甚至會教埋戰術嗰啲嘢 仲有啲package可以學野外求生嗰啲
窮嘅話近近地去泰國都可以學燒槍 香港搵得到嘅槍械基本上喺出面都可以練到

借個位

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

2020 年頭夠話地火明夷，到年尾支那會好大獲
又會饑荒、搶劫

而家呢？

[member]其實
無論幾時光復都要撐落去，已經返唔撚到轉頭
唔通因為預言話要10年後先重光到就放棄？
預言從來只作參考，適時畀啲鼓勵同支持
都係嗰八個字：揸緊信念，勿忘初衷/member]

[member]而家冬天先無電無煤用你估死得少人咩？member]

我自己ff, 全部移晒民，得返d 藍絲，之後中共第二批人，正常過林鄭，咁樣又會令港人接受都係中wo

[url]
我自己上個月都要開始玩美股
[/url]

[member]https://docs.legis.wisconsin.gov/2021/related/proposals/ar3#play#pig開始黎料[/member]

拉

4

3

2